I will have been eated pig.

食左McDonald 但仲有啲餓

No video。

肥豬王

我不肥。

Moto

?

應該嗌夠三個餐

會太飽。

加多個魚柳bell

樓主bmi幾多

夠了。

上次有巴打見到我真人

翼翼你隻蛋乾唔乾呀

BMI大概27~30既range

Eated

你好似餐餐都食好多

好多汁

新會員？

正常人份量

瘦㡳175